[921]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(173)今日係咪到珉周團綜預告先

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

IONE有份代言嘅遊戲Overhit攻略

IONE Cafe會員升級教學

買AKB碟攻略

握手會Q&A

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
裴咲良
原因:AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

[922]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(172)cafe相好高汁禾櫻娜B禾真禾英日日都靚

1.鍍我181012 pop up store

2.https://

3.
[img]

4.#肥妹

5.一開始已經show咗nice body

6.

7.

8.禾竹

9.

10.
呢兩隻字可以話係呼應到 所以主題係夢想然後舞步有飛嘅動作唔出奇
concept相會唔會有藍天白雲 然後成員揸住啲花花草草(蒲公英)影側面相
#禾珠#WIC

11.世界已經冇人可以阻止到佢地繼續P櫻花呢張圖

12.雖然係影得好樣衰 但都唔應該咁遲先po d concept上班圖出黎囉

13.

14.BINC

15.

16.

17.Q:點解啲人成日話等11點,11點係法定時間出消息嘅時間？
A:1)通常都喺依啲時間出,仲有下午5點
2)下晝5點即係韓國時間6點，呢個時間就會有音源同mv
11點即係嗰邊12點，通常teaser概念照呢個時間出
3)揀12點應該因為排名數據係計中午12點開始後12小時, 其實以前係中午12點同凌晨12點發佈音源,大團多數凌晨12點出,等自己易啲掃榜
係上年改制先唔俾凌晨12點出改為下午6點
可能慣咗以前個時間 之後teaser個啲都係凌晨出
4)依家只有中午12點到下午6點發行的音源可以立即將排名反映在即時榜單上,此外的時間所發行的音源,則從隔天下午開始才會列入榜單。

18.未blur嘅油B gif
慎入

19.http://
又走去櫻dc宣傳

20.sae

21.有情巴係風紀既朋友

btw link:

22.團綜teaser

中字

P圖大賽又開始

老豆做完嘢好攰老母叫兩隻細嘅去攞嘢

老豆：快啦好嗎

冇幾耐之後老母教兩隻細嘅點洗衫，等佢哋自己遲啲可以幫手做家務ft老豆食花生

老母同啲細嘅玩
老豆：算啦你不如陪我返房抖下
同場加映有個租客入廚房揾嘢食
係你冇睇錯
係有個租客
因為間屋有啲唔乾淨,以後見到當睇唔到就得

一家四口生活照

肥妹扮老虎

摸完未姐

老母教壞細路仲要笑到

Nako啲提子比人食咗
不作評論

23.惠理

24.IG更新禾櫻

25.長頸鹿s 突擊live

lm

26.

禾竹做埋縮到咁後

27.大家一齊估下係幾時全團過日本

28.

29[img].

30.

31.爐石主上AKBINGO個髮型幾好睇

32.

33.

34.

35.

36.

Miru生日快樂

個總結依家係裴巴你整既？

我係假膠之第1頁留名

話說下個POST係176呀
大家記得呀
我手殘

激死咗指原巴未

一到星期六總結對我好有用
有d返工時追既po會追漏左

以為title會係miru生日

みるちゃん、お誕生日おめでとう

留名
我愛娜B

無心之失
我要潛陣先

邊個POST? 廢校?

新飯留名
Nako愛我

唔小心搶到
你留比我嘛

我諗高禾巴 娜榮巴 其實係咪都係同你一樣
都係唔飯ione但只係黎post佢地個推既相

唉鬆post

"真正"既IZ*ONE post呀

乜仲有咩,LOOP極都唔見

would you?

今日妟咗啲瞓
睇緊batman

要search

我到而家都唔明內木志點解會冇人理

用search啦
幾好用

留名~~

爛片

你都on9

收咗火咪好囉

屌我真心驚喎

Kirin V 有eng sub

都只係想睇下wonder women

大家真係真心曲直難分
洗唔洗我每個cm加返d表情好d？

加返表情啦 每個人既閱讀理解能力有限

啱啱睇咗好耐點解隻手咁奇怪
然後發現係奶粉自己隻手

隻手指好長

梳囉

好QQ

原來仲有一個禮拜多一日就22號

係咪咁
慎入

岩岩等開post期間睇返d concept
諗返起追得最開心個陣就係尾三尾二到決賽前一個鐘個陣
concept算好睇、女女既互動（除左婦人）、最後仲有櫻花登基
屌你8月31號真係完全摧毀我所有對韓國既幻想
世事真係豈能如人料

樓上大伏

明知伏都禁入去

中段都仲幾好睇，姐係30人左右
去到後尾果幾集真係頂唔順
最尾就直頭做馬大會

唔係啊中段走左一大堆48g人個陣我覺得做乜鳩架

我成日睇返1000%成型,成長過程

4層結界你仲click入去

當初炮灰組

算啦都唔打算追
what ever la

小弟覺得頭五集最正常
第六集就開始走火入魔
放哂YSP先 miru noe零鏡頭

去到Merri-Chi舞台都仲好

由STS 舞台開始出事
到Concept 表演先好返
齊哂自私 攻心計 假喊 害隊友 小圈子 排斥 真係頂唔順
果幾集係得清純母女line 好睇d 其他真係

我到而家都覺得mnet仆街之餘佢都有受國內公司影響緊

我覺得越前越好睇，由其第一次初評果陣，
全部架妹去到韓國比人屈機

好撚痴線係MNET張YSP放係預告到
幾撚串

真的只是為了視力的眼鏡 很好地感受到了

櫻花拎A仲有罵戰tim

咦 櫻唔通....

懷念櫻花Wave😂

櫻花拎A有罵戰
佳恩初1位直接畀人屌投佢全部都係同情票情意結

當時真係駁唔到
好柒

屌實有
所以到依家都唔明p社點解無課金
同埋woolim課咗幾多

冇追上個post 想知標題係講緊咩事

仲要Cube 點課金法
可以最後一集仲衰過佳恩
突然失蹤左
上集仲超多鏡頭

團綜預告姐

份約問題
出年到期
但個團兩年
佳恩因為咁就88

仲有日本line
次次場內第一
最後到決賽除左三個其餘包尾
唔係aks、吉本有出手我真係唔撚信

仲有想知樂華加珉周公司都課咗幾多錢落去

果陣連登成班人仲諗住會66開，
甚至75開，3Mi入哂團

圖1ZBB，圖2愛國，糾正一下，這間應該是四人房，ZBB和愛國都是從床的左側出進，說明床不是貼牆，圖3櫻花應該是竄門，另外按照常理來分析，LCY和日本LINE關係都不錯，如果行李放不下要去蹭床的話，沒有道理不蹭NAKO或HI的，體型都夠小只，而跑去櫻花的房，這樣放在日常生活中也會讓室友尷尬。所以櫻花+LCY，NAKOHI四人房的概率，依然是95%以上

岩岩見到
雖然看不懂但是感覺很厲害.jpg

75開

團綜預告
每人一個
琴日係彩燕
所以d人估今日係sad frog

我地諗得太美好 覺得mnet點衰都唔會得3個入

唉真係好傻好天真

到25號出團綜 每日會出以一個隊員為主要既預告

而家睇係合理
因為mnet最終底牌係要專任
咁樣aks肯定唔會放6個走

Thanks

ZBB係邊個?

新人留名

奶粉？

得閑到

個陣一直諗唔明miru上個舞台係排第一
決賽反而排第尾
心諗吉本有無咁撚惡
到專任消息一出
我突然覺得吉本做得好撚好

睇完唔知講緊 定係我已經懶得去諗

佢返nmb係最好

簡單d
佢估彩櫻同房
其他4個同房

佢都專任埋真係闔家富貴啦

嗰part我直接skip咗

唉
你地等到播前3日咪知道個結果囉

留個名

就算比兼任都唔應該入團啦，
彩姐畢業唔留隊接棒既話，NMB收得啦

Miru要佢去韓團扮可愛真係哂咗佢
副偈正到

懷念第2集 奈子同娜榮既開始
多謝紗英既助攻

點解
成季最精彩境頭之一
無睇過你咪撚話你有追過pd48

你呢句去nmb post一定引戰

其實連登一早有預言最尾得番3個日本妹 同佳恩會拎JR劇本

我話既
娜榮奈子係永遠最好睇既cp
唔會有變

睇一次笑一次

屌你Mnet比返個香蕉我睇呀
淨放youtube都好吖

個陣點會信

又係pledis

我夠想睇啦

娜榮同個個啲cp都好睇

仲要擺張登係度

奈子係最正
其次係仁美
婦人想抄人食撚屎啦

佢教人個下真係好好
自己都唔識日本又要教又要自己練習 可惜卡係21位
比我睇多集佢去日本都好

退賽都要霸位 中野就咁bye bye

不過佢無去下一輪都係好事黎

殘巴你po漏張圖 幫你po埋

最搞笑最尾個集啲運鏡
一講完仁美第幾 即刻影娜榮 講完奈子又係 官方認證三角CP~~~

老老實實
卡喺21-26幾個都好正
娜榮 鍍我 sae moe 狗竹 solo
Pd48真係太多遺珠

佢入多一輪分分鐘真係可以入到圍

solo無自爆已經一早入左頭12啦

我到宜家都唔敢睇關菊英同關心妍 放過我啦好嗎

btw我係櫻綻copy

召喚櫻花wave gif

要求唔多 比多集我就心滿意足
唉世事冇如果 希望奈子同娜榮可以係舞台上面相遇

SOLO冇自爆應該會冇_____同佳恩會入到 我估......

我伸手黨 依家爬埋ptt+埋你比既安選之女吧

一直我鍾意既女仔類型都係個d自己本身都鍾意撚其他女仔個type
好似指原撚奈子、櫻花撚花卷、清純撚美波惠里
通常呢d女仔都會有好報既
所以個陣見到娜榮咁樣撚奈子仁美
都已經係半落坑狀態
希望佢遲d出道都順利啦

佳恩應該點都入唔到
份約問題

狗竹由第一集比人反到就foul先返生，
Solo冇自爆既話都唔會阻到曹婦入，
佳恩一樣係邊個入都好，佢都唔會入到

希望香蕉可以出過好團

究竟P社 依家想點搞Kirins
又唔似想推團

宿舍個d咩片黎??
團綜?有無link,好耐無追post

25號有團綜

blur版預告

宿舍

我覺得佳恩就
R完人氣就允真SOLO

dead咗

屎眼又係另一極品
三場都超自我中心 將情緒寫哂係塊面到
唔係自己想要既野 就閪哂面 搞到冷場

菜摘第一個受害者
佳恩第二個 結果佳恩迫讓
初媛第三個 結果權F打圓場讓步

結論 親生女都係

同埋佢啲表情好浮誇 就算係綜藝人設都唔使咁誇呀嘛？所以我都唔係幾明點解權F會同佢玩得埋

STONE得繼女冇比人屌
因為連鏡頭都冇

狗竹其實除左太多鏡頭都無乜野 算係咁

開左學之後好耐冇追post
追開韓團無知一問 54單係咪要等發售嗰日先知邊type有miyu生寫？同埋係咪得劇場盤先有握手券抽 依家已經預售緊定點 見到已經抽緊咁？

狗竹我就無反過既
就算Fine Fine Fine 果時都無點反 最多講下花名
另兩個真係PD極品
展現左PD 幾大極品 之一
虛偽同自私

好耐無入黎

Canada

有錯其他青 請出聲
1.所有Type 既通常盤都有得抽Miyu生寫
2.劇場盤先有Miyu握手會抽
3.依家抽緊第四輪 如果時間啱又有興趣
可以上網抽（我都抽左）

如果唔熟 想了解抽握手會流程 可以過AKB本家po 問竹內美宥絲
我果時都係問佢

Miss you
快d出多d Juri 圖

翻睇多一次pick到呢位忙內line嘅小妹妹
真清純可愛 跳peekapoo爆冷高票過佳恩
感覺同河恩一樣 好純樸好得人鍾意

見到佢有下諗起白知憲

正常選拔既成員係每type通常盤都有機會中
等下之後cw有冇miyu 份 有就買有呢首歌既type 有可能中佢既cw生寫

呢個都好可愛 第2輪淘汰既時候
記得扮過兔仔

去到TOUCH冇野爆上唔到去, SAD

網上有提過CNC今次出個堆全部都係00後
有心派人去儲經驗同人氣 呢個Cnc唯人入到
第2round 感覺唔錯 再大啲應該好靚

BTW 睇返個FAN CAM
佢個漁網真係

記得佢成段0鏡頭
全部係珉周成長片

即係要訂劇場盤先有得抽？同埋會唔會有竹內美宥絲嘅tg比到我 唔該晒

好得意

ㄴM

我老婆今朝send左張自拍比我
請問佢係想做咩

把聲醒哂

唔係，選拔係每隻碟都有

我啱啱都係第一次抽
如果要抽miyu握手就訂劇場盤
要去 開個ac抽
不過要jcb信用卡同日本地址
唔識搞/懶得搞可以搵信和13樓日本在線幫你搞

自己擇個吉日見miyu啦
提你一隻都係見10秒左右（求指正）
所以可以買多幾隻就可以見耐啲

21歲

其實受唔受mastercard

peekpapoo有幾吓遠鏡影到佢對腳都幾

講到明要咩卡應該唔受

佢有種普遍男仔想要嘅妹妹感覺

申請張Aeon算啦

懶

rv 11月cb

就算面對更多嘅一級女/男團
izone係唔會輸

宇宙女團 十一月真係世界大戰

只係握手既會有十秒(利申睇住佢禁)
不過如果你抽中2s既話
果10秒係包埋影相時間
即係影完握手講2句就會拖走

應該exo iu w1 twice rv 個d先要驚

假設我買咗5張券
5張都中曬2s
係咪50秒影10張相然後瘋狂握手吹水

係50秒內做哂以下動作
影5張相+握手

呀我講得衰
我本身係咁嘅意思
感謝田須巴

好抵玩

不過爆左部既mb
人多時會秒推
所以睇運

真心抵玩過簽售
簽售咪又係對30秒左右趕你去見下個
假設韓國一隻簽售碟港紙130左右
唉鬆要40隻碟入到場
即係要5200蚊
除開每個人433蚊左右
喺akb應該見到40秒咁上下？

簽售淨係買碟要飛去韓使左一轉錢好似係

一定要對哂每個mb架？

星期二返本部咩？唔係福岡？

咁其實買簽售碟嘅期限
喺簽售幾日前就會截
然後好快就到d day
所以可以選擇提早幾日去買碟
順便去追吓打榜四圍行
機票錢洗一次就得
不過要住多兩晚酒店

係㗎 佢哋一字排開
你要對曬佢哋

咁個本質唔同既
揸手會重點係捽佢手仔同對話果個過程
影相簽名呢D只係bonus

睇你enjoy同個真人講野定只係純粹想拎個簽名返去丁

Happy Sunday

避無可避…

唔係話有D團係單簽咩

其實簽售都係咁
個星會答個飯啲19問題
十字緊扣呀戴埋啲奇怪頭飾咁

單簽係咪都係睇公司

買左碟唔一定抽得中 vs 抽中先比錢
咁AKS無得輸既

感覺日本握手會好似仲彈性D
見D巴打講下次握係明年既事,
機票都可以買定早買早平
韓國追CB就好似突然之間一堆野殺到埋黎
真係想去又但撞正旺季真係正係機票都貴到仆街

所以去開握手會點會接受到課金抽完仲要見兩秒

諗起握手會啲空注粉腸

簽名多到當垃圾
冇EVENT比我渣捉幾分鐘好過

個握係一早開哂日程
下下都要用成2，3個hall,幾百條女話book場就即刻屙個場出黎咩

全握就係早2星期先開估

每次最後個場都半年後
有晒時間比你準備
良心之鬼

你可以霸氣揀唔抽選架嘛
後面班人會當你神咁拜

2星期好好架啦
韓團真係望到公告到買碟開估到簽完真係1星期入面
硬食

比假希望mb

唔得喎 冇理由益人地

百幾二百張包部果D真係入去坐定慢慢講

成日收工等條友講十分鐘
好撚辛苦

咁簽名唔會簽2秒掛，喺日本high touch會就有可能既

話說仁美專任izone後，akb team8係咪仲hold住個位畀佢？咁茨城代表係咪缺席兩年半？

茨城唔係轆轆咩

栃木呀青
茨城係本家team A大隊長-岡部轆

唔知，呢家有2個卒左幾個月都未補 仲有其實仁美係栃木縣

鹿兒島果個
聽班8牙講好似就公佈

應該HOLD住呀...轉人既咁兩年半之後點算

2年半米入返akb,

唔係...如果而家加第二個做茨城代表
咁兩年半之後點,變兩個代表咩

緊係搵個第二個宣傳地元啦
唔通留番個位比你咩

Toyota: 唔可以比Honda係度

仁美到時專任team B就得啦

如果showcase嘅rumor係咁

唔知邊到嚟嘅小道

又po錯版

問:怎麼樣胸部可以變大啊？
指原:滾

主唱

有新預告

識玩緊係一字排開果陣專登無視柔b

唔係舉中指咩

隨你便啦做咩就

只要夠多人咁去搞鳩柔b佢都幾冇面

無視佢係低俗既玩法
識玩一定係攞簽名叫佢有情
我由PD101開始投票

問佢係咪izone新member

自製t shirt將idol school + pd48 開頭果陣個樣print上去

呢個係珉周嘅預告喎mnet

整個回憶錄比佢
頁頁唔同樣

睇完預告,成個腦都係彩燕D笑聲
BTW ___又係坐係最邊最後冇人理

Mnet為左就佢生日編到佢生日出個人預告

其他人既預告有佢已經見慣不怪

運動奇材櫻

諗得過

韓國團有冇fans黑名單lee樣嘢？

記得睇V

其實showcase咁耐都唔賣飛仲搞唔搞得成

其實仲有2個星期，咁隻碟仲出唔出

肥hi係栃木 茨城係岡部麟

睇返I.O.I係4月30賣飛
5月4開 但係細場
可能wanna one大場先早d開賣

Ymc 間垃圾

綜藝櫻

rider kick

唔會呱 舞擔(彩燕)唱得仲多過vocal(奈子)？

所以咪話唔知邊到嚟嘅

這是有聲的

娜B：

預告 日本妹cut 中字

途中でライブも少しありますよ

一陣會開SR?

다시만나個組好完美

1000%同Rollin Rollin都幾好

冇 就好

冇對比就冇傷害

做乜嘢

全Type共通
『NO WAY MAN』 All Stars
★宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美(初)、小栗有以、岡田奈々、指原莉乃、横山由依、柏木由紀、向井地美音、高橋朱里、白間美瑠、宮崎美穂、荻野由佳、須田亜香里、岡部麟、瀧野由美子、中井りか、倉野尾成美、田中美久、下尾みう(初)、竹内美宥、菅原茉椰(初)、山内瑞葵

全Type共通
『タイトル未定』 池の水選抜
太田奈緒、大家志津香、加藤玲奈、込山榛香、佐々木優佳里、谷口めぐ、西川 怜、峯岸みなみ、山邊歩夢

TypeA収録
『タイトル未定』 PRODUCE48選抜
村瀬紗英、後藤萌咲、千葉恵里、小嶋真子、中西智代梨、武藤十夢、佐藤美波、岩立沙穂、山田野絵、浅井七海、村川緋杏、荒巻美咲、本村碧唯

TypeB収録
『タイトル未定』 大人選抜2018
稲垣香織、運上弘菜、大西桃香、大場美奈、小田えりな、北川綾巴、佐藤 栞、渋谷凪咲、惣田紗莉渚、田中皓子、西潟茉莉奈、古畑奈和、村山彩希、森保まどか、山口真帆、吉田朱里

TypeC収録
『タイトル未定』 U-19選抜2018
太田彩夏、太田夢莉、大盛真歩、加藤美南、行天優莉奈、坂口渚沙、上西 怜、高倉萌香、谷川 聖、豊永阿紀、中村 舞、福岡聖菜、本間日陽、前田彩佳、松岡はな、松本日向、薮下 楓、横山結衣

TypeD収録
『タイトル未定』 U-16選抜2018
石田千穂、市岡愛弓、岩田陽菜、梅山恋和、小熊倫実、小畑優奈、門脇実優菜、久保怜音、末永桜花、鈴木くるみ、田口愛佳、武田智加、矢作萌夏、山田杏華、山本彩加、渡部愛加里

TypeE収録
『タイトル未定』 AiKaBu選抜
★福岡聖菜、荻野由佳、永野芹佳、小田えりな、山内瑞葵、浅井七海、田口愛佳、佐藤美波、中川美音、小栗有以、山口真帆、菅原りこ、高倉萌香、小嶋花梨、村雲颯香、篠崎彩奈

劇場盤収録
『タイトル未定』 チームナイスファイト
中野郁海、茂木 忍、小田えりな、松岡菜摘、長谷川玲奈、加藤夕夏、今田美奈、永野芹佳、市川愛美、栗原紗英、浅井裕華、内木 志、篠崎彩奈

Type A

真係Sae C
小道中左

美波TypeA都有份

要叫埋D巨巨送劇盤先

produce58位嗎

送星星要幾錢？

唔知bo
不過點都要啲錢
韓國嗰邊好似好興送星？

V

V vv

真係叫produce48

返工 靠文字直播

韓妹限定

娜B精神

冇得手動blur

笑撚死
又係一丁友

終於放出嚟

彩元

奶粉靚女咗

背後靈出沒注意
點解佢哋去親嘅地方都咁唔乾淨

dance time

チームナイスファイト咪第一輪入唔到個班 冇人理

仲係本來嗰版音源

唔好亂咁話要劇盤

岩呀

呢班女陰氣太重,好易惹到唔乾淨嘅嘢

叫定個貨VAN先

rumor

佢CENTRE RUMOUR?

手動blur中間

有小花卷 aoi 圓神 菜仔

今日娜B咁 既

屌攝鏡攝青符鬼,韓國吳若希

BAD

見到你地講,一開app,homepage個preview見到佢個披頭散髮笑樣真係好恐怖

perfect

敏周hoball

膠真好正

wjsn

清純跳Rollin Rollin 跳舞得唔得架

大家注意到嘅都一樣

Dreams come true

送100隻比你做聖誕禮物

彩燕

佢哋把聲仲大過音樂聲

左邊咩事

TT

頭先開頭發現清純咩人都摸其實 佢摸____

gashina好似係

日本妹返晒日本 dry得滯

已經無得救

成班ONCE

菜仔冇生寫

有女埋身就食,好飢不擇食

娜B鬧木嘿

又係食飯時間先開live

飢不擇食

係最高出道率組合

膠真撞走佢

sorry not sorry

IU

清純

係喎第一輪foul咗個啲係劇場盤

清純GO~~~~~~~~!!!

冇GO

頂佢唔唱既 比左____唱

權F啱啱去咗邊

權F真係權F
痴線

清純唔識跳

清純偷懶

嗰個係咪彩燕 如果係咁小道除咗八婆其餘都中晒

點解佢一直企C位

匿埋

清純連d舞都好純 係乜都冇個種純
lay埋唔跳

屌係喎 係咁霸中間位

渣ga

唔跳都算,又係到攬女

bby

娜B molamola

搞元英

八婆死開啦屌

已經唔記得點跳咁濟

lay係權f屎忽後面

今日好好睇喎

娜B禾英一次搞曬

清純終於有首跳到少少

佢已經唔記得曬點跳

佢應該要識跳

過咗骨就算

差啲放送事故

清純
隔咗差唔多半年已經唔記得晒

佢DANCE TIME

如果佢全部唔識跳咁小道咪姐係假

屌

走開啦
企係娜B禾真禾英中間做乜

有半年咁多咩

屌solo跳冇人想睇啊

呢首我每次只係諗起高朱

段可以唔洗睇

連燈太偉大了

呢part飛得

blur片嘅時候直接剪咗上面佢

又企C位又SOLO DANCE TIME

屌你老母冇人想睇啊

敏周

nayana please

spr cap得樣x左

Sad Frog 個表情

應該5月個陣錄group battle?
5個月囉咁

采元
天賴之聲

5月28號

悲報！！！！！！！！！！禾英個頭就穿

咩料 個頭

應該有，佢地正式第一次露面係5月頭

屌你打樁機咩做乜嘢啊

死都企係中間,屌你老母死撚開啦

又霸中間位

背後靈只應喺最後嘅邊緣位

彈開啦dllm
要整頭髮行埋一邊啦

背後靈真係神台貓屎

中間乜水

韓國10代又扯撚哂

油b真係好可愛

你想點

10代又羸

頭先仲唔打到出血

話說呢到係f9 dance practice間房

條帶係做乜

石可愛到想質佢入屎坑

奶粉嗰角度啱啱好遮住

做緊乜

無啦啦聽到競步仲以為聽錯,點知真係

係
咁係咪禾竹好大機會成日見到背後靈

5月24號呀，25號佢地返哂日本啦

冇啦啦競咩步

jm9姐

唔記得LU
求其擺個日期算
記得係5月尾

權F

權F：好痛啊DLLM

Izone 隱C 同
F9 第九
唉 狗竹

權F?

演技派

背後靈：入到fromis_9又點，你哋依家咪又係同我洗腳

冇啦？ 好似講byebye

有冇字幕組譯呢

仲有世界第3,第9都係

哈哈哈清純

禾真你再係咁隻手會爛

又叫清純熄機
然後清純真係即刻去熄

清純：收工啦

好突然咁熄咗

得清純識熄VLIVE
話事權係清純到

準時半個鐘收工,趕住食TEA架麻

跟住好認真咁去伸隻手去禁 個個話：唔係呀~~~~~

可唔可以加埋櫻

櫻喺日本呀，唔好叫佢返去好冇

我覺得櫻代高真個位效果會好驚艷

背後靈好似戲入面嗰啲嫌疑犯

好低能
我比呢度洗左腦得11個人
開VLIVE睇見到有9個人
搵緊邊個日本妹係度冇走

facebook好多相

做咩Hi醬個頭有2種色

邊個FB?

權f瘦返d真係幾似irene

法令紋

IZ.ONE

filter?

Signal 買咩版好

好樣衰

唔講個張
佢可唔可以轉下filter

有張有啲ummmmmmmmmm

唔知po咗未

温馨提示
依個post嘅summary好多圖

AKB48 54thシングル「NO WAY MAN」収録内容決定！！！

TypeA収録
『タイトル未定』 PRODUCE48選抜
村瀬紗英、後藤萌咲、千葉恵里、小嶋真子、中西智代梨、武藤十夢、佐藤美波、岩立沙穂、山田野絵、浅井七海、村川緋杏、荒巻美咲、本村碧唯

原來facebook會用
咁我如果想要第一時間有圖咪即係要down返facebook

why not all

依組係 Position 同 Concept foul嘅成員
仲有組係 Team Battle foul嘅人

劇場盤収録
『タイトル未定』 チームナイスファイト
中野郁海、茂木 忍、小田えりな、松岡菜摘、長谷川玲奈、加藤夕夏、今田美奈、永野芹佳、市川愛美、栗原紗英、浅井裕華、内木 志、篠崎彩奈

買 都買

Overhit今日送左5張__up抽卡卷
中左膠真
但個模組好......

芯

改名未

你係咪有課金玩？

娜b:你唔愛我啦

佢可以點改個名

有冇搞錯
咁都唔中佢

忍到 ？係咪玩法類似陰陽師個種？
記得陰陽師我忍唔住買左d優惠包# 每日幾蚊個d

睇預覽都知係咩圖

今日VLIVE娜B真係好正
個個大頭既時候明明有其他成員個樣係靚D可愛D
但我都係要望娜B
沉船了

奶粉bb好正呀

蠶室圖

簡單D, type A係21-58名,劇場盤係59-92,，5個退賽冇份

權F乜file都冇

結論：原來kepp住有相up嘅係得嗰幾個

friend zone

裴巴今年Year 1?

你唔知咩?

我地好似無權F推

手震重現江湖

雖然手震 但今日個Look Carry到

我覺得尾尾好似識打扮咗 之後影相又好似進步咗

唔知陰陽師點玩
佢都有月包活動包個d
有個幾千won幾吸引既

尾哥又返黎

真係唔讚得 讚完就

當你中 時就

燈神

時間係8個鐘前 與燈神無關

佢之前就有燈過

冇file都算
但係鎖住唔比開file係??

有定期up相嘅
1.娜B
2.禾真
3.禾英
4.nako
5.肥妹

禾櫻連ig相都冇人up
我仲以為咁多櫻推會有人up所以focus up娜B禾真禾英
因為佢哋相對係少人推而且我又中意
但係

邊個File?
開File 果個無開權限

彩元到我開唔到
突然先醒有一次我喺地鐵到突想up彩元相
但係因為開唔到file就由得佢
之後就冇咗件事

返工忙到仆街，無時間追住save相，又要check係咪高清先save，又save唔齊set ,我有忙手開folder已經算對得住自己

一生巴 如果開Folder 要將Folder
"共用" 一欄
由所有人均可檢視 -> 所有人均可編輯

Thx

感謝各位嘅解答

其實我懶姐

啊~~~~
叔叔不行

一開始又話開drive一齊up
其實大家見到冇人up就可以up嘅

我有up架

之前想UP但冇權限 之後冇咗件事

今日元英vlive嗰look幾靚下
好想搣佢塊面

公廁我開左權限 其他File 要開果位睇返

之前淨係睇左Miyu 同肥妹File 有冇權限
無注意原來其他巴唔記得開

嗰啲太耐以前嘅相揾唔齊is ok
btw我搞完櫻啲機場相了

好彩有人幫手整

櫻機場相咪我擺囉

我想要 奈子 彩元 高朱 嘅權限

原來已經出咗replay

彩元冇相
靠哂你

以下member揾人認領up相
1.彩元
2.彩燕
3.權F
4.清鈍
5.敏周

1111111111111

冇問題
不過最好多啲人幫手

好煩 又分izone又個人又合照

可能開多個File 記得開共享
因為開File既人唔係到

係
通常都係因為咁所以唔up
我up嘅3個都冇跟佢哋個format
我自己另外開

我諗領柔B

其實我搵得好少
清純個d都好少

不如up嘅巴打開個新算

我明明up過娜B嘅pd相 點解冇嘅

仲唔係你開嘅

禾竹啲相up得最煩

今晚柔B File 見

其實有冇人係真係推清鈍

指原巴

召喚指原巴up相

櫻

原來Nekkoya練習版已經5M

冇正面

屌未返到屋企 又要無尿袋

英字

哇快到

minguri係

Thx miyu巴

正面會唔會冇野睇

其實唔彎腰真係會暈咩

我想講冇樣話係 都得
有樣睇到就ok

我會勁暈

gif可能睇唔清
彩燕依腳係收咗力睇返隔離就知
如果佢冇收

買過新啦

佢今日著裙仔？

點解個馬賽格打得咁怪

唔慌會有
想睇nice body出浴多啲

你點睇到係裙

去大米買返個屎袋啦 幾抵
不過我嗰個最近叉就好熱 唔知係咪就嚟爆炸 買咗幾個月咋

體諒下

無 我見裴巴咁嘅表情以為佢hamsup想睇啲唔知咩嘢

Mk間大米長期排長龍

有無推薦 平靚正大容量嘅屎袋

你會唔諗多咗

你語氣咁曖昧 咩 "如果佢無收 "
好容易諗錯隔離

Anker 20000 但好少拎出街用

次次睇到條隊都長到仆街

其實係咪你心邪
明明我係講緊如果佢嗰腳冇收力再企前啲

英翻中粉字應該係指 花生mode？

唔記得邊度睇新聞 話市面上嘅大閘蟹99%係假

我好驚驚呀 每次睇新vlive死八婆個樣都唔一樣

電話7%電

一路好走

決賽之前？

MJ

約埋一齊po

Vlive有new post

咁睇高朱好瘦

好型

幫推 江湖救急

你點見到係大閘蟹

有new post你又唔po

冇電腦係手點blur

縮開你隻臭手啦八婆

手機app
我up相好多時候都係手機
所以down咗app

Circle K有得租尿袋

彩燕真係一心一意

尾尾幾時返嚟

禾英好可愛
點解禾真比心都有陣膠味

留名先

暫時睇,最識同___保持距離係權F

唔好燈
你咁講完分分鐘好快就會有合照
同埋你唔記得之前食雪糕權F中曬伏咩

好撚葡萄

個簽名

去fs囉

咩事咩事

唔知大家有冇開mute功能
強烈建議開mute功能
因為依家twitter大量油圖

花生

大鑊了
新入嘅有肥妹尾尾同菅原茉椰

一來一回
仲要抽唔知幾多碟

邊個同佢多d接觸？

中曬槍

肥妹最近係韓國 都唔會有得啲乜接觸
尾哥又係忙緊team 8
但係我怕有濾鏡 菅原茉椰係咩team架

ske

佢哋入過

5-6年前

咁係咪剩低個個?

尾尾同肥妹咁忙應該唔關佢哋事㗎喎

有無巴絲上摸摸貓頭吧睇睇

本身同你好熟咩

突然進，又唔係話第一次入
可以話好耐無入過
其實新入同好耐無入嘅而家同mako唔係同隊

唔係喎睇真啲佢話search係整唔走
淨係走到timeline同通知油

其實今次team 8 有5個好誇張

一齊重温名單
宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美（初）
小栗有以、岡田奈々、指原莉乃、橫山由依、
柏木由紀、向井地美音、高橋朱裡、白間美瑠、
宮崎美穂、荻野由佳、須田亜香裡、岡部麟、
瀧野由美子、中井りか、倉野尾成美、田中美久、
下尾みう(初)、竹內美宥、菅原茉椰(初)、山內瑞葵

佢話ske嗰個本身同mako好熟咩

其實我唔係好知ske嗰個係邊位

睇摸摸貓頭吧啲人講

未必係指54單
大頭14期 佢講嘅應該係指前輩

前輩

個里字搞乜

貓頭啲名望落去啲熟人唔見曬
啲名見都未見過

我copy返嚟

進選拔突然變 同突然進選拔兩回事黎

標題好有誤導性

"14期前輩+大久保認識範圍基本上可以鎖定「開衣」或是「本家有事務所開始個人活動的前輩」"

我一路睇落去 應該係指突然入選拔之後變到好寸

邊個係大久保

唉，睇來睇佢都係嗰2個機會好大

炸蝦商mc

"野雞和奶雞一邊在這裡裝正義路人，一邊在外面挖墳，真是很有趣呢"

近幾單有

睇你唔起咪睇你唔起
身為前輩對你咁好做乜

但係其實睇唔起嘅位係邊

超多字慎入

MAKO當年14期三劍俠運營推撚到仆街
但係冇成績咪睇你唔起

冇錯呀，人工又多過人，節目又唔使上，有冇搞錯我相信實有mb咁唸

原來係依個位

那些年的三劍客

從來強推然後冇成績都比人睇唔起架啦

左下彩元好似小粟

強po開心share

咁又好合理喎

第6幅好似nako

邊到似

明顯

彩元個張係咪兩年前影 嗰個都咁細個得佢最似樣

返歸了

靜係認到6個
曹婦呢 我係真心好奇

如果張圖係跟排名排既話，曹婦應該係右上角

本身想講第二名咁惡會唔會係曹婦
差啲開錯砲

清純會唔會太靚

其實 宜係幾似倉鼠
細個已經幾似

你咁樣講完
以後我見親倉鼠咪會我諗起佢

對唔住
但係我想講好耐

咁你覺得倉鼠得唔得意

路人
原來日本係可以講呢啲
公開呢啲言論都幾八婆

你見大陸個吧好多人都屌緊MAKO
話佢臨畢業都要拉人落水
但我覺得如果一講出黎有人即時有同感嘅都嗰個人都抵屌嘅

點解search miku會有手越

所以係講緊邊個

下？Mako要畢業咩？

有冇link

因為之前手越真係有打過電話約佢，但miku拒絕左

腳

個個忍唔住爆啦要
比人話個個都唔好得幾多

手越想食開既都是正野

手越玩年齡差?
柏木無嬲咩 ?

屌佢食個d都係高級野

言語上 都唔係幾頂順 佢仲要有證據 好鬼變態

咁你聽日記得去接機問柏木啦

有冇 有名 version 只係認得某幾個

miru做緊乜 個坐姿

不過個AC係假既

成班偽飯

有冇諗過到呢家佢都冇認過呢件事

禾竹drive updated
有興趣嘅可以去睇下

肥丸好得意

想沖淡單野=解決咗=唔需要認 ?

記得嗰陣啲人話要佢好似老咪咁剃頭道歉

人生第一次去了
彩姐的握手會🤝💕

真人比我想像中的還要小只
還要可愛，讓我不知所措😱💗

她還摸了我的頭
我這輩子都不洗頭啦😂💗←好髒w

難波真的好有魅力啊🤣
要不要去個別握手會呢？ 😂💗
一起連番啊💕💕

最好既處理方法就係冷處理

出面班人:得未呀 趕尾班車呀屌你

你已經返唔到轉頭
依啲嘢買開有條路

肥秋有無試過唔用冷處理而直接踢人走?

笑死

乜撚野做都唔比你咪即係直接叫你走囉
一係自己畢業好好睇睇 一係解僱

其實係咪問點解單野發生之後柏木咩事都冇發生?
利申:9up

唔識日文入到去咪好尷尬 握完手走得

咩比面派對？

抽左幾多先

唔比真心既
呢d先係真團魂

指原wo
幾鬼正

11月快來了,未入晒坑嘅你地

肥秋相信佢仲有吸水能力所以搵辦法留住佢?

中左幾部 諗住再抽但見到場面係咁 我都係收手算

唔識日文握成日加埋幾廿張都唔知有咩好講

唔好同我爭做渣渣啦
我都係入去ererer

我極度懷疑日本line每個月都會放假返日本

呢張有露牙笑 琴日冇架

即係佢po咗張po過嘅

呢家走咗去韓國唔洗再去 諗起都扯扯地

究竟ione會行咩風格 好期待又好擔心

..個場面好有壓迫感 但自己唔識講日文真係用身體語言嘅話 D保安望住你做

屌係喎 摩擦力

唔好玩latin pop

一定唔會 我估ioi style喇

ioi個隻ok架啦

賣萌算啦

主唱都冇

佢哋點latin
hann嗰類?

dream girl

despacito

唔會有野呃到我

少時 lil touch
yuri into you

唔係掛

曲風就唔知啦

一班唔firm同玩限定團嘅人
都係保保守守玩可愛口水歌最好

into you
越聽越好聽

會唔會係apink 以前個隻

依家d風氣係個期興咩就個個出個type既歌

都夠贏啦
穩陣d好

nonono

小心身體呀絲打(紅巴)

bubibu?

話晒呢隊目標係要一出道就橫掃各大台一位嘅國際女團 一定要出啲耳聾韓國人啱聽嘅口水歌

曹婦係唔係知有人會改佢圖
特登係中間D難改D
對我黎講係罪狀之一

咪嘴米得囉，使鬼

究竟係點P走

時間
其實都唔係好滿意
佢企中間難度增加好多

有鬼人理咩

Bubibu世界級

你一開始表明係外國人正常MEMBER都當你唔撚識日文由鳩你

由背心仔露Canada變露

但係過左傷感列車

係咪去污點支筆

係感傷呀

易攞芝麻油

係邊枝

那些年的娜恩

膠真？

得罪講句
泡菜團綜真係濕鳩過日本d團綜
唔講內容
最起碼d字特效真係好on9
之前睇pd直播已經覺得好老尷
而家仲要咁輕鬆真係唔知點睇好

佢搞到元英企埋一邊果張

一係好似少時咁 已經蛻變左一個熟女 有個氣質 (成隊都有)
一係好似(G)I-DLE／BP 成員同編舞 自帶御姐氣場 (小娟 Jennie)
依家其他女團抄 好似成班蘿莉學大人
真係欣賞唔黎

可能睇慣
覺得冇問題
以前睇cctvb學人玩特效字先柒

個日期會遮住佢個樣
點都要喺一邊
唔喺中間我覺得好唔順眼

泡菜團綜
要睇泡菜綜藝我只睇有Gagman坐鎮既綜藝

其實都係mask
同埋印章
主要係呢2樣

咁你拎呢樣黎比更加唔洗講啦
btw見櫻花nako係akbshow順眼過唉鬆豬好多
即使nako唔記得台詞都好睇過佢係度陪笑

睇你睇邊套
但係我自己睇緊個d唔覺有咩問題

遲d真係上其他韓綜再討論啦

齋講pd
認真比賽緊個d唔講
但係到輕鬆個d字特效睇返中字真係好老尷
咩「好靚靚.avi」呢d真係心諗做乜撚野

我諗我已經有曬有色眼鏡點睇都唔順眼
睇完都要照屌

泰版

下次有機會先
呢張太難太晒時間

完全over曬嘅example
weekly idol

仲有

轉左人係差D嘅

後期真係唔知JM9

我主要睇RM

只限頭五集
第六第七集真係鳩左

禾珠走左之後覺得唔好睇?

應該話雖然特效好撚柒

但個Concept 同 內容已經無得輸

RM我係主要睇有女團嘅
不過如果電視播好睇嘅話我都會睇
順便同我阿媽講返嗰個女團成員係邊個

仲洗講

所以我無屌內容
係屌緊d字
到而家唉鬆豬我一睇就知成套野都會鳩到上天

講開又想睇返
但係我驚會睇到喊

或者有冇邊張想我試下
利申:其實我用果d真係好低技術

點解呢?

咁剪接方面呢? 有無得屌下既地方

好想知個"CHU"有咩意思

一諗到佢哋瘋狂比人撚

剪接就算啦由一開頭屌到而家屌到我都唔想屌
反而呢個團綜我應該會每分鐘都係度吐嘈

你第幾集開始睇？

佢地係棒球個花絮唱fx 首chu

可以打一篇論文
解釋剪接可以點樣令一套Concept 同陣容無得輸既綜藝節目仆街

kiss嗰陣嘅聲？

唔撚係嘛
求其改

其實我係開播就開始睇

論AJY

鐘意睇開RV都覺得level up悶
第一季去泰國還好 之後兩季都睇咗幾集就放棄咗
其實以前少時果陣有幾套都唔錯
最記得hello baby比條𡃁仔佢地慢慢撚成日
跟住上至親筆記做嘉賓嗌交嗌成集又係好好笑
再到近年啲好似showtime咁都唔錯
不過全部都cut晒

iz one chu
i want you

heavy rotation

唔講都冇嘢
分分鐘真係因為咁

kiss果陣D聲點會chu chu聲點會咁清脆

ShowTime 係最後一個覺得ok 既團綜
跟住既團綜變哂Fan Service 超多鏡頭撒嬌/係咁自拍 但Get 唔到笑點

heavy rotation句I feel you我成日聽錯咗做I quit u

普遍係咁用 你睇阿粉嘅mr chu同fx嘅chu

又入大直路

等你開

push

唔搶啦
慢慢

1001

最後會唔會又係你用一個 搶左1001

唔小心`

唔搶又助攻

一定唔係我開

仲覆

助攻